怡中地勤係咪容易請人？

想去今星期招聘日
要有咩準備？
interview 係點樣？係咪好難？
另外，有冇人做怡中？係點樣 ？

唔好做啦
fb 登親廣告都比人插到仆街

好似好易入

想捱到死出聲

有手有腳就做得
不過做地勤就要預無晒私人時間 無得見屋企人 無得同朋友玩 過唔到節
諗清諗楚先好入行

傳聞：有手有腳智商不低於80就請

叫得揸癲仲唔揸到你癲

怡中地勤......英文需唔需要好勁 ？
係咪好多地勤英文都係1999

唔洗架
好多時要講嘅野都係重重覆覆嗰幾句
熟能生巧

係，fresh grad 時做過

見怡中地勤招聘話
可以四天工作或者五天工作
其實係咪講大話？

有邊份工會係招聘廣告寫要ot

未撚見過有份工係介紹朋友可以做有2000蚊收返
除左賣屎忽
屌你老母，有期做左幾個月癈青想揾野撈下，俾老母個朋友水去做
條粉皮話有3萬up一個月
去撚到，上左幾日堂，拎埋pass，我分到做cargo嗰邊，要拎多個pass
班師兄叫我唔好做，呢d工係俾蝻同無屋企人、朋友嗰d人做
咁啱嗰日就糧期黎，有個呀叉出左兩皮幾，屌你老母原來做足31日，一日15小時，瞓機場休息室仲要介紹左兩個朋友先有
時薪極低，當人唔係人。
第一日返8:00，我要坐5:30頭班車
9:00大佬叫我食飯，我心諗有早餐食咁正
原來唔撚係，佢話真係食飯，之後到收工都無得離開工作範圍，最多飲下水，個個都係咁
人工分high rate ，low rate，咁1:00淩晨開始就high rate，排更條撚樣寫我收1:00,第二日返8:00
最撚正係，機場無車，要坐穿巴出mk，啫係話返到屋企3:00up，5:15要坐車返工

屌佢，睇埋個人工表，做到掃把都係得13000
On9到極致。
如果有朋友叫你地去做，唔使諗，直接屌佢老母，祝佢全家生花柳

更正，係介紹朋友去好似做夠1個月定唔知幾多日就有2000蚊
當時我返左1日就走,條撚樣whatsapp屌鳩我
佢地第一日上堂已經開始計錢，我返左一日工，扣返安全鞋嗰d實收3百幾人工，車錢都蝕鳩埋

月薪有冇20k up 冇既不了

狗都唔做機場工

有冇 巴打絲打 依家做緊/做過怡中地勤？
分享下經歷

我上面回撚左啦
狗也不屌，衰過做7仔

呢間Jardine會個月都有招聘日
好似好等人用咁
應該唔方好嘢

有，30k都有
一日做15到18個鐘，返足31日再呃鳩幾個朋友去做就有
裏面個師兄講嘅
佢地一日做12個鐘，再追更，1更3個鐘
啫係話一日你預最少返15個鐘
正常咁做12個鐘人工得8k
佢會要你簽做長定短約，無記錯長工有7k6,短8k3
唔記得有無調轉

機底Part time都係得53蚊一個鐘
再加上宜家呢間公司變到聯合國咁樣 收埋曬d印尼 尼日利亞 菲律賓嘅人翻黎, 中文又唔撚識多兩句 越來越垃圾

睇我上面回覆啦
機場係長期缺人，上堂會講佢會預有10萬個工作位，不過長期不足5萬人開工
渣癲最撚衰
要升掃把好似要做好耐，都係得13000咋屌佢老母
同埋好多蝻，所謂地勤其實係上落行李，好撚辛苦，一隻喼20kg，一個人喺行李倉彎住腰搬

有53咁撚好
我就上年in嘅，當時無記錯半夜high rate先有呢個數

西工
我做緊果份介紹費好似有7k

做幾年身體都殘晒

第一次in佢會俾呢份野你
之後到正式簽就唔係呢個價
同埋，好撚似傳銷，個掃把話呢度做幾個月揾十萬
後尾d師兄話佢地成日咁呃鳩人

正式嗰份野我無，如果唔係cap埋俾你地睇
長工先得8k左右人工
屌你車費食飯都無左大半

屌佢老母我做癈現嗰幾個月老母俾2皮一個月我做零用
佢老味臭西，唔係老媽子話朋友叫到我都費撚事去

人工低

多謝巴打醒水

多謝巴打分享心得

易請 有手有腳就請 做過landside（checkin print boarding pass） 呢個位覺得幾好做 不過多八婆多是非 反工時間長 朝早反完 晏就有3-4hrs break 夜晚再反 個時無朋友無屋企人

有手有腳就會請

五天工作週？定係？

垃圾工

有無得玩手機？

6天 如果想放假可以私下搵人幫你食更 個日就放得

有

想做地勤就做CI CX

HAGSL 請人易唔易 ？

做過另一個位
請人話五天工作，點知返工睇更表一早已經編你返六日，點都會OT一日 ，平時又返十幾個鐘
返工又遠，更表時早時遲，做到個人無晒朋友無晒精神先萬幾蚊
返十二碼保安都叫做工時穩定，有車牌做巴士司機，人工又高過佢，屋企人仲可以免費坐巴士

Landside 掃把幾錢一個月？

咁如果做pt係咪都好惡做？

pt 應該冇 福利

Port 一日sick 無曬勤工（$850) 再加個日人工
等於port 一日要成千幾蚊，要做夠年半先唔扣個日人工
仲未計你會比坐枱/ 經理親切既問喉
呢間公司只會當D員工係一部永遠唔會壞既機器

10500
2年之前做Dimerco都有14000

Dimerco都係六日

幾年前返過3日走咗
食完第一水，上咗佢堂，食埋佢個迎新酒店buffet, 走人

唔洗賠錢？

唔洗

下星期一準備入地獄體驗
平時冇fd約既表示冇街出wfc

做過一年landside
最 chur 個次返零晨5點收零晨十二再駁5點

好多人上完堂就辭，舊人都KEEP住有人走
人手長期不足
而家某幾 team 同事
ot ndo(一星期無假) 是基本
靠OT可以去到25000--30000UP

佢包左N間 airline 做，入到去會分 team
英文基本就得，黎黎去去個幾句，坐咩位去邊廁所係邊

有問題再答

如果請病假 / 請事假容唔容易？

易
打個電話就得
試過返五瞓到六
起身打返去話唔舒服就完

要補假紙
無就打 report(求其打幾行)
不過好濕尻係扣個日糧同無勤工500，一下可以無左千幾

幾年前有假紙可以唔扣糧(每個月兩日好似)，而家要做滿唔知一年定兩年先可以
最尾個段可能唔update,
但不滿尼個制度，你真病都要扣糧 (以前最多一年病一次)，返左一年病三次，有一次仲要全身無力身軟腳軟，廿幾年都未試過，第一次就咁比左佢

而家AMY 簡係咪仲係做坐LS OFFICE坐枱?

識女入渣癲為玩制服

唔清楚啦，無做啦我，上年走左

有冇人番緊sats

有冇人做過 ？

無咩邊套好睇
驟眼睇VS 同 BA 幾好

吃屎

易，你上佢secret 睇，大大隻字寫住no people

機場d系工有手有腳即刻叫你反工即請，根本宜家成個機場都嚴重缺人，第三跑開埋睇佢點死，剩係保安都最少7000人，岩岩高鐡請人又搶走左一大批，所以宜家唔少公司都向左機管局投訴，佢地之間成日開會，所以大家留意下，機管局近年成日上tvb出廣告，話點點點，夢想出發一齊起飛，我屌！

所有機場公司一日唔將地勤加人工，老實少少請人唔好玩數字遊戲，9小時以上全部計ot，有足一個鐘食飯，執清楚入面少少福利，屌你老母又遠公司又系，除非住東涌！比間公屋人地即刻上樓咪同你入機場玩下囉，做司機既，同你chok壞車！

我個時都係咁覺得，除非住東涌，唔係既話唔會想再返

機場地勤長缺人 HAS流失達100%

隔離公司咁嘅樣
怡中可以好得去邊
你自己諗下啦

我之前去過呢間面試
HR 都幾閪
但都唔請

D女咁
不了

痴撚線
自己出唔到個好價錢吸引人 就同AA投訴
間間高層都個腦都坐住咗

HAS唔係係人都請嘅咩不過呢啲工做唔做都罷啦

我幾年前啱啱grad嗰時做過,試都未考就果斷quit咗,淨係記得去機場office參觀有個女supervisor塊面閪過乜咁

係我就屌返7佢

留意返，呢個係假嘅
到你正式會再有一份薪金表
1年約無記錯得7k幾一個月

比狗做

有冇吃屎囡囡賣制服？
高價收

2018年都係得10K底薪

有個已轉行 而家做左我同事
話裡面玩得好淫亂 算唔算另類福利

做九個月搵十萬

閪公司，閪同事，閪人工，閪工作環境，閪工作時間

公司口號It’s more than a job

Yes ! Is’s a 閪 job.

簡姐成隻癲雞咁做坐枱，連d CSDM都怕咗佢！反而叔叔同Herman 好好人！btw,知唔知佢地幾錢一個月？

不過有時都冇咩野.....
番香港站.....
睇人

不過好多時都發癲，好懷疑佢有冇3皮野

為人工為到發癲 咁痴線

哩樣真係好撚慘
問題係番揸癲番到身體捱壞哂，唔病真係有d難度

利申 前airside, 走左兩年幾

個個都怕咗佢

亦係搞到渣癲地勤流失率主要原因

趕人一流

上training前話要做個乜9 test先比禁區證
我聽日就上但到而家都仲未收到
hr又冇翻工，cls

想問渣癲一個月 Training 難唔難？

特別係test

咁樣比較, 做速遞中心嘅長夜外判都好過佢地喎

好似係

Training 同埋Test 難唔難 ???

你問我我覺得唔難，聽少少書，考個親唔好咁明目張膽通水都過到
D導師都想你合格，係一個嚴重唔夠人既情況

落counter untrain 就睇 cfu
好人就會解答你
閪人就屌尻你有無溫書
事實大家都知上堂同實習肯撚定有野做法會唔同

其實坐台你同佢好關係好會著數D
雖然簡姐係成隻癲雞咁
但OT佢會叫我寫多D

你放心啦，只要你落更你怕HR搵你多過你搵唔到佢
鐘聲響起OT的訊號

cfu 係?

師夫

師傅

無限ot輪迴地獄

係一個嚴重唔夠人既情況 , D導師想人合格, 導師會唔會比tips????
基本上肯溫書肯聽書到test就問題不大??????

會，最尾會同你重溫，D重點會同你講係重點
其實上堂有聽既話書都唔洗點溫

咁你個時完咗Training
係咪一星期返足六日?????定係七日情

巴打你想入火坑 ？

我個時未到離職潮，返左一年得兩次 NDO

你幾年前返過？

好似兩年左右

想試

火坑已入

試下啦，其實返工無D閪客係幾好做既

Airside 同 Landside 邊個好 ？
有冇得自己決定？

都幾多後生靚女

需唔需要好勁英文 ???
定係好多地勤都係1999或者麻麻 ???

我個時 interview 會問我想做 airside 定 landaide
叫做有得簡(好似都會問)
但聽過有人無問過直接比人分派

landside 就做9成係 Checkin 工作

airside 就係登機閘口做野個D
有時要跑下步接下機

各有各好啦
landside 就死推客入去，有事後面就等 airside 搞
airside 有個黃台(詢問處)，一入左禁區就好多時有事都係個到處理，一冧機尼個 post 就 hihi

1999啦， 落 counters會叫你睇一兩日，會聽到都係幾句英文，我 Alevel 拎U都答到

其實問我個時我尻知咩係 airside 咩係 landside ，求其答左 landside

有手有腳識講野就請

btw入面關係淫亂係咪淨係關mk仔份

其實唔關M唔MK事
都你你的樣子如何

係

同做倉務員有咩分別

痴線緊 個fd做緊 06xx-15xx 19xx-23同一日）
第日再返08 佢仲話編更條友狗到唔會編到你有連踩既錢
佢係入去第一個月已經係咁 準備賠錢走

份工真心好撚閪，但日日有得睇同事玩鞋就覺得好正

真係比狗做
老實講咁樣編更仲有邊個會同佢做
有後路/正常人都走啦

好似仲衰過HAECO

機場工返過夜 會做到人生活顛倒
做咗幾日就頂唔順

衰撚過hea記

你話工時長，你肯計下數同人調更都可以返最低時間
你話日夜癲倒
海關入境咪又係返尼D時間

除左大柴 間間都有手有腳就請

以前有朋友做，勁易入..做兩年零考埋空姐..
但我覺得佢好樣衰唔知點解in得成

其實點解唔做機場保安
九個鐘唔洗ot都有萬六

你嗰陣做
渣癲有冇咩福利
例如有冇機票優惠？

講起就ON9
要集齊七粒龍珠先有一張來回唔過4個鐘既機票

咁要機票嚟做乜

仲有冇咩其他福利？

佢個制度係咁
你乞求神龍(乘客)寫張compliment比你
一個月一張就有一粒龍珠
你儲齊七粒就換得
一個月最多乞到一粒

見過有人係咪都尻乞，雖然通常D客唔會拒絕
但各有各生活態度

rest rm D女瞓覺，有時會走光，算唔算

我會偷睇啲crew除鞋啲黑絲腳 我有時都覺得自己幾變態

邊間最好做

應該得返請幾少人的UA同中華

狗都唔屌，閪薪，閪工時，閪遠，閪掃巴。

做做下嘢有冇得Hea ？

要train個幾月，悶到

可能以前怡中多負皮 (主要多OT 少福利 掃吧西)
依家咁等人用.....亦可能冇咁多負皮

你會唔會太天真

巴打 ... 個時有冇得Hea 機會?????

你 hea 既定義係點

有冇得偷懶....hea下

成個八月
差唔多每星期都有招聘
係咪真係缺人到痴線

應該差唔多，上堂大約三星期，機場兩星期

揸癲同食屎 依兩間真係狗也不屌

咁閪都有人返

垃圾閪工

其實入去做下見識下都係一個經歷
有人鐘意有人唔鐘意
好彩入到靚TEAM D同事都好相處
唔好彩既入到去都係繼續做返毒撚比人恥笑下
始終入面年輕人(女)多D，會活力D但是非都多

不要再說了
個時我清Q
隔離個個拉布(同掃把熟)
佢仲有得放BREAK去食煙

都係人事關係重要過工作能力
但做得差就實比人屌

其實佢個網成年都請緊
係最緊放假同畢業潮先搞大型招聘(純猜測)

有放BREAK，HEA就睇機載客量，少人可以接唔過廿個
朝早打風當日可以接近無野做
但下就打就要係咁答問題推客改機票
但打完就要清返之前D野

咁閪你都做緊香港人啦

份工冇人迫你返,你一係出世就係香港人點同

努力上連登

搵到錢咪移民去歐美

同好
大柴囡囡好多訓教先敢除褸, 可以係咁索
利申大柴

有冇啲一折機票員工價買先？
另外，地勤唔係幫客check in or 企登機閘口收飛果啲咩

有 priority 低到你唔會買

怡中無，但你跟到某D TEAM可能有
主要係CGECK IN AND 收飛

究竟有冇人知揸癲掃把同坐枱搵幾錢一個月？

有冇人知怡中幾時出糧

如果怡中地勤請事假/病假
係咪最多扣勤工獎 ？？

+1 想問請假係咪好Easy ?

見怡中網站福利Part寫住航空公司客戶機票折扣優惠
其實係咪好難拎?????
下個月Training...........要有咩心理準備, 有D緊張

做得JARDINE耐 搵埋搵埋既錢都唔夠你睇醫生

入咗行李部BSO .......好唔好做???????

屌佢，50個鐘等得1萬人工，33.5呀？

BSO好呀，可以掉9 D人既行李，尤其是好撚多易碎個D

做一兩日睇下自己意見好過問人
體力工作，
ORD人唔見行李搵你
(視乎你工作崗位)

無記錯既話
一星期內遞信可以即辭
一個月內遞就一星期通知
其實兩三日自己都知咩料

我今日先去見完...... 要準備英文普通話會問你問題 仲要背熟公司啲資料有機會會問你

頭先口啞啞.....都唔知過唔過到

祝你好運

你係咪去錯公司，IN得好HEA，英文我拎U都入到，完全無問公司資料，問你想做邊個部門

第時見你
BSO佢哋走咗好多人

番15-18個鐘點解仲會有人去做
唔講以為去左北韓勞改營

我有朋友入咗渣癲行李部BSO
佢話BSO 得三四個新人
反而Landside Airside個D
好等人用

但係聽人講行李部好做過Landside Airside

假架ching
正式簽約有長工1年約同短工你選擇
實際人工係8k

有冇人試過in佢哋aviation specialist post?

咁係你好彩囉 佢仲叫我做卷問公司背景 點睇screen嗰啲

幾好做 可以相認

想問如果考試
三次都唔合格
係咪一定被公司炒？
？

聽日見怡中 interview 巴打我想知有咩我要準備

帶個人去

巴打仲係入面做緊？

係 有緣就見到
我係landside

幾錢一個月

13k-14k
唔係o得多又射下波咁

Landside睇你做咩航空公司
我就做國航同南航
兩間都ok，尤其南航好簡單直接，大部分單站，但要sell會員 (我盤數係災難級)，同好多D客有特別野要contact領隊掃把
國航就多好多歐美轉機客，稍為複雜少少
但D客都係清得晒，好多廁所位

但MU/FM就全日客流極高，會做到人生冇希望

Airside就真係狗也不屌
日行兩萬步都算，仲要勁多OT得黎坐枱又要減鐘等你冇OT錢，食飯時間不定仲要成日食到半路要接機
掃把師傅又on9，成日無端端搵野屌，好撚仆街，鍾意就話下你表達無禮貌，又要當正你咩都識撚晒
我識5個Airside friend走3個，個個屌晒鬼

知唔知邊個landside spvr 叫老爹？